蘋果要人 全世界落街買蘋果日報 快 快

算唔算劇透？
利申已買

你養隻貓好靚喎

唔算 好多相大家都睇過

數碼年代好少人印出來

睇完已經唔洗買

買一份當留念啦

唔知晏晝仲有冇

4點落樓買咗

唔使講一定冇

衝去買啦死毒撚

屌落街了

透完都無阻我去買嘅意慾

樓下果間7點開，一陣落去買完先訓

家下落去仲有無

行佐三間都無 屌哂你老母咁多痴線佬

我都係痴線佬 晨早流流起身走去買

😎已買

睇吓報紙檔有冇呢

樓下間7仔得果幾份，好彩睇住佢開鋪

掃佐六本 公司枱頭又擺 屋企又擺

屌你，靜靜地得唔得
又要同手足鬥搶

一起身即刻仆落去，仲有大把係度
多謝巴打提醒

唔該巴打，即刻仆落樓買左2份

推

2020年希望唔洗再見到以上畫面

輕鬆屌5份

買一份好喇屌你
陣間其他人冇得買

7-11有冇

有不過應該好少

好hea, 如果做埋條魚骨靚靚仔仔會好好多, 另外加錢都制

上次份自由之夏未到晏就已經買唔到

純粹係紀念用姐，呢份野準備keep成世架喇

拉

已買

岩岩落屋企ok買
上架得返4份
入面地下廿幾三十份到
黨報果啲無人買

一早起身買，我外國的朋友個個都話要。
買左10份，D報紙就派比D公公婆婆睇。
一擧兩得。

買買買

要買嘅，我唔會屌鳩你，因為上一輩連蘋果都未接觸過
但唔該認清楚蘋果日報係咪值得你哋吹捧

泛民打手咪撚同我講咩「新仇舊恨」、「做得呢個角色，唔通咩都擺哂上枱」

以前點割本土唔講，呢兩單都係最近
1）製造假新聞誤導讀者係獨立候選人𠝹票

劉青係拎830嗰個肉酸撚
謝潔泳係拎1666票嗰個
刻意倒轉嚟寫，亦都扭曲事實，係「劉青空降𠝹票」

2）割勇武、港獨：
「我們要警惕的是不良份子的滲透破壞。例如最近警方檢獲的手槍和子彈，兩枚炸彈和黑衣人在終審法院門前扔汽油彈縱火等，我懷疑都是想將我們運動的暴力擴大，破壞我們運動的滲透者所為。這些滲透者聽說是有中國背影，想在港製造麻煩給習帝的權鬥對手所為。他們想利用我們的運動作為中共權鬥的彈藥，我們不能中計」

[/quote]

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

買左

幾大，如果夠大我就可以逼老母用

屋企長期訂蘋果 輕輕鬆鬆安坐家中

想要人在醫院 去唔到買

我屌樓下兩間7仔冇哂

a4 size左右,但冇魚骨座唔到檯
應該逼唔到auntie用

見到你呢個PO即刻狗沖咗去圓
有無人同我一樣

多謝樓豬影晒出嚟 我唔買了
留返畀其他手足留念

攞喺手同睇相喺唔同感覺

呢D就唔係人血饅頭黎嘅

一樣

好彩仲有

買咗2份😆

咁你乜嘢黃店都唔好食
人肉饅頭嚟

買咗

我老母鐘意掛曆掛喺塊磁石版度，我諗呢個版本我加個磁石貼就做得翻一樣效果

有冇咁快

入手4份

連蘋果都畀人話食人血饅頭

仲有幾多下

我嗰邊細7仔黎 講緊係連個飲品櫃都冇門嗰隻

push

痴線,咩都人血饅頭
就黎講一句都俾人話消費場運動

行多幾步去搵下其他便利店/報攤啦
8點啫，依家去應該都買得切

我都係 要行去遠啲嘅OK先有

去買

done

我行左幾條街去辦館買

竟然10月1 無圖

又人血
香港得返蘋果一間黃既紙媒 因為俾中共封殺無哂人落廣告 半年蝕3億都繼續做落去
咁都唔支持 咁支持邊個

立場、港台都唔係紙媒

佢收你好貴咩，點樣人血饅頭
本月歷咁精美，唔洗成本?

好彩睇到呢個post 即刻去買

屌 岩岩落去買早餐睇唔到呢個post
又要行多轉

樓下嗰間有大量蘋果

岩岩係黃埔報紙檔拎上手睇，
比報紙檔阿嬸好惡咁問：你係咪要買依野ar

自己搵條繩掛起左

讀多啲書啦

「諷刺當時國人的愚昧無知，迷信血饅頭可以治病，以及不了解革命的真義」

除非你覺得買呢份蘋果，幫到場革命

利申：我覺得某程度上幫到，但唔值得吹捧，有更有需要嘅地方要錢要人

又嚟溫情牌，蘋果蝕住做，大家快啲同情佢啦

你同佢講係 成疊買晒 跟住喺佢面前派

我識得有個藍絲廢老買咗好多分（ok剩低比佢買晒），唔知係唔唔想燒咗啲報紙？

以為買蘋果送貓

買咗3份

挑，你分清楚個動機先啦。而家係同情佢而買咩？而家分明係覺得月歷精美而去收藏，咁都唔識分辨，個腦漏左係你老母個西度呀?

企係報紙檔前面睇報紙但唔買我係阿姐都屌啦

布偶

起唔起到身？醫院便利店搏一搏

原來而家要十蚊份報紙

就賣哂

7仔好多人買

買到嘞

屌，又係你哋搏同情，講蝕住做，叫人去買先

買無謂嘢嚟收藏唔阻你，但咪撚講到同革命有關
叫人趨之若鶩咁去支持先得㗎

[1月1民陣大遊行] 除咗大遊行 仲有一件事要所有人知道!!!

屌 又突襲

月曆精美？個個屌哂冇魚骨，買嚟都唔知做乜
求其cap幾張圖印出嚟，有幾精美呀

藍田街市仲有好多

諗住keep到比個孫睇 btw岩岩先睇下post 仲有無得買

一陣買，反正屋企未有2020年日歷

蘋果製作 算係咁
最尾煲底見幅相同字體都failed

仲唔快d仆落樓

仲有啊 快d去買 日歷夾左係報紙入面！

買左2份

跪求貓圖 利申已買

買咗買埋早餐返屋企睇波

樓主影漏11月?

樓下商場有勁多

已買

你都幾九唔搭八 係到懶叻拋書包但講野柒到無倫

幾時有人講話靠買報紙可以贏到?
爭住衝出黎柒都唔知你做乜鳩

帝怡，劉青唔肯協調做初選，事後被街坊罵到臭。民主黨半遮臉的道歉。

買了

睇清楚有無月曆啊 個收銀姐姐話唔係份份有 我啱啱去仲有十幾份 但姐姐話得最低嗰兩份係有

5:30已買

你哋嗰份係咪都係條骨位有啲摺痕 好核凸

本身份報紙$10 而家送埋月曆都係$10
點人血饅頭法

買報紙革命

人唔笑 狗都......

摺得唔好先有 我買3份都冇事

快樂抗爭月曆

咪同上面條on9嘈啦
條友擺明搞事

咩劇？

屌你蘋果同劉細良有路...

而家係你哋利用抗爭名義
叫大家去支持蘋果日報
吹捧要去買
因為買完就係對場革命付出咗

明未啊？

你咪對號入座，同我講其他人點點點先得㗎

唔好買晒呀

捐左佢仲好啦

樓下已經無哂

得125000份 手快有手慢冇

買左了

呢個post做咩

送抗爭年曆
叫人買蘋果

之後一堆人係度上網上線

狗衝左3份

岩岩起身 看怕買唔到

大埔咩位仲有

仲早 快衝 7-11 乜都好

琴日買咗喇

爭氣啲啦和理非
我搞事都係想你認清事實

[新職業解鎖] 推銷師 - 7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

我個邊大把

型

Push

買，買灑佢

新達個間有好多

tin yiu Ok 仲淨17份

笑撚死 唔講仲以為係凸手辦ac

8點窄醒望到即刻換衫落街買左十份

好耐冇買過報紙
依加要10蚊份
好在有一張5元coupon買

okay

天瑞3間賣報紙既都冇晒

721果日

我是忠實粉絲

我支持蘋果繼續發聲
我已經訂閱左成年蘋果動新聞去支持佢
依家d紙媒得蘋果一個會繼續報真相/克警醜聞
支持運動有好多方法
人地買黃媒報紙你都要係度嘈嘈嘈
你叻啦世事都被你看穿了ok?

唔比去啊

on9

買ed

已買 大家一齊買

蘋果要人 我樓下仲有好多份 我自己就買左兩份

黃色經濟圈的障礙

係唔係有貓貓送

大埔富善 成坐山

7仔冇貨了

你樓下果間姐
我樓下仲有

買就買左啦，但有樣野真係要話下蘋果
國咩撚野慶啊，曾同學中槍又唔講

啱呀
黃色經濟圈有撚用咩 傻仔先會支持

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

買

邊間，買份去探病

報紙檔會唔會有

好心你地唔好一掃掃幾份

唔洗理佢地個幾個啦 講到買份10蚊報紙好似會輸咁
真可悲

朝早訓醒見到個apps 提示即時9衝落衝買

貓圖more

邊個話買完就付出咗？
你傻架？

「我們要警惕的是不良份子的滲透破壞。例如最近警方檢獲的手槍和子彈，兩枚炸彈和黑衣人在終審法院門前扔汽油彈縱火等，我懷疑都是想將我們運動的暴力擴大，破壞我們運動的滲透者所為」

去七仔見到
成堆白粉報（東方）冇人買
蘋果得返十份左右

最後一份

agger

5點幾落樓買左喇

買左三份

上連登嘴炮
人唔笑 狗都.....

十蚊連月曆
你仲想點

買到

支持還支持
唔代表大家都唔進步，唔檢討，唔思考
只係揀單一種方式

我想你認清蘋果日報背後嘅政治立場
等你知道佢會同勇武割蓆
等你知佢點樣抹黑本土派
呢啲都唔係小事拎嚟嘈

呢個年代，連我老母都唔睇紙媒，唔明有咩好吹捧
蘋果日報唔係你唯一選擇，我哋值得擁有更好
但喺變得更好之前，你要唔好盲撐先得㗎

咪叫你唔好對號入座囉屌

大把人咁諗啦

買黎1號貼連儂牆

仲有十一萬人買蘋果日報
電視又成日話冇人睇
咁我地做乜去搞tvb

傳真社
立場新聞

都係好報

利申：有訂蘋果

又係你
你哋用精美嚟做標準，然後我同你講，佢喺美觀上嘅缺陷

跟住你又突然用第個標準同我講，佢平呀嘛
真係師奶買餸

屋企樓下仲好多份

叫人唔好捐錢啦
因為捐完就當付出咗
乜都唔好做啦

知唔知彩色印刷有幾貴吖
離地友

小心又比人話你分化你熱狗

附近間OK話只係返左4份
話平時冇人買，所以返得小

最憎陳云根
暫時都無屈毛嘅
經歷完最近屈係鬼之後，大家理性咗

樓下ok賣曬（應該返得好少）
報紙檔就返左一大疊，仲話本書仔係入面

唔明你呢度想講咩
人多買蘋果，所以呢？就要含淚接受？

去報紙擋買咗，剩返四份

蘋果紙版是少人睇，一般都用app啦，便利店只是廢老報多

你依兩段完全事實啲人駁唔到 所以冇人覆

P 牌推

你搵到一份更有影響力
更多人睇 又係黃嘅報紙咩
唔好同我講網媒
好多人就係唔識上網
唔想拎住電話睇嘢
咁蘋果收皮
佢地會點

有 快啲買

10.1無槍殺圖

我有叫㗎
叫你哋唔好捐畀612
捐畀星火，捐畀屠龍，捐畀流亡義士好過

明唔明？你啲邏輯好差...但我會解釋你聽

屌你我想要隻喵

101咩都冇mark

支持自己整抗爭不忘血恥年曆

屋邨書檔實有貨

手足係condom
明白啦

我係建議你捐畀更有需要嘅手足...
睇清楚啲先......

仲要係新鮮滾熱辣 都唔好列舉泛民投票記錄
到底肥佬黎係咪真係思想上進化？定係跟風嗌光復香港 時代革命？
甚或是學劉細良叫人割光復香港 但失敗咗
然後走去膠化時代革命

612同星火有協調合作㗎

好靚...

咁大家都係監察蘋果姐 唔使咁激動嘅
蘋果係民主黨另一個化身
如果當初冇我哋監察白鴿黨 高呼不割蓆不分化
佢班老屎忽一早割咗啦

最激動嘅咪個單車愛好者

炒

蘋果app個cover就係"五大訴求 缺一不可"
當好多報紙幫政府幫民建聯賣廣告嘅時候
得蘋果呢個傳統紙媒承受壓力都要繼續出抗爭議題新聞
咁已經好值得我地支持

況且正如你所講
係變得更好之前，係未要唯一好少少嘅都因為佢唔係所有報導"啱你心水"就唔值得撐佢?
如果佢出左d報導去抹黑人
我地當然要批評
但蘋果係現今媒體入面絕對值得香港人支持同吹奏

冇哂

已買 最後2份

狗衝去買，跑咗2間終於買到

你老母代表哂所有人？
仲有11萬人買蘋果日報

已買了……

其實如果我係六月前嘅勇武我都會係咁
當時嘅勇武派俾泛民不斷狙擊 兼且佢哋喺議會表現強差人意 但成日高呼關鍵一席
甚至喺補選嗰陣叫人含淚投onq 點撚知入到議會可以一黨三取態

Lm 睇有人屌喺人血饅頭

我要轉去青山 你係咪黎比我

佢都唔知班老人家去飲茶最鍾意睇報紙
得返白粉報佢就最開心啦

咁都6個負皮
真係一埋泛民議助

乖，一樣還一樣
本身你話「呢樣你又話唔好，咁我哋咩都唔做」
然後我話「唔係，係想你喺更有需要嘅地方付出」
「點解連登仔成日屌阻膠，就係因為佢哋成日執著於一啲相對唔重要嘅事情，忽略咗眼前重要嘅事，阻L住哂」

希望你唔係呢個先喺重點

不過anyway 點協調合作法？
我淨係知612關鍵時刻會割勇武，之前好多post都屌過，我又覺得你無必要幫612講好說話，因為個名都臭撚哂
你唔知咩事就出去搵吓post

星火由魚蛋革命開始，一直都係會幫勇武

星火大狀："612基金"與"星火同盟"有分工. 612基金負責法律開支, 星火提供生活費支援

好有紀念價值。值得收藏。

買份蘋果都可以嘈撚到咁
佢又唔係特登加價賣好撚貴黎賺你錢
鍾意咪買唔鍾意咪唔買lor

已買，越睇越激動，手足
加油，光復香港，時代革命，
一定要係煲底除罩見

推！

將軍澳無哂

條友有病架喎 有佢講冇人講 又要曲解人意思 佢唔中意咪唔好買囉 $10姐 又要你管呀？

咁分返開先好無？

你對住上一輩人吹奏
同埋對住有政治覺醒嘅人吹奏
係兩回事ok?

唔係啱唔啱我心水啊
係割蓆啊...係割蓆啊...係割蓆啊...
即係燒高院係鬼，係國家滲入嘅力量啊
你明唔明個創傷有幾大？
係你哋聽到嗰句「寧願全世界都知我係邊個，都唔要俾人當係鬼啊」

咁你係咪可以幫手批評蘋果日報啦？

即買

已經係唯一一間黃色紙媒，無得唔撐
仲有好多老人家/馬迷要睇實體報紙
唔睇蘋果唔通睇白粉咩

這不是時代革命是什麼

天水圍行撚左4間便利店都冇

你最後睇咗啲咩出嚟

「星火的支出一直只用於援助被捕者的生活，法律開支由612人道支援基金負責」

咁被捕手足需要大啲，定律師需要大啲？

係你覺得姐
買份報紙都要俾你批鬥
痴撚線

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

又變左分化po罵交Po
最近真係多三毛

屌，其他人都要買架

去咗鑽石山 都係兄弟爬山

咪就係分輕咗星火嘅負擔囉
手足坐哂監你就最開心啦

我想問你好耐 其實你係咪熱狗黎架

蘋果post好多有佢係到屌

幫朋友買 岩岩好一人一份 無買多

我係教練 我係熱狗
全民熱狗不遠矣

不嬲有d人屌自己人(政治光譜唔同)既人仲落力過屌保皇
當中有真心有五毛
如果用呢d時間精力屌保皇 twitter戰線就好

樓下冇哂喇

賣哂，間間都冇

同意

再唔支持
第時得返西方報、星倒、民匯太公報就 慘

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

乜呢加要十蚊咁貴

前排藍絲老豆先話：今年無月曆嘅？

好耐啦
好多份都係十蚊

到底邊度先有蘋果

幾好幾好

岩岩買左

報紙檔應該會易有啲

留返份

唔熟區內，難搵
搏有復刻算

買左！

今次無上次自由之夏咁顛

是但行入一個屋村商場嘅街市就有報紙檔啦

好靚啊

想買都買唔到 就係因為依啲死仆街

頭先睇到7仔冇晒
但報紙檔仲有
咁啱見到有個呀伯買左

邊個屋企有民賤聯月暦

請用依個代替

遲咗起身

其實唔洗一個人買十幾份
每人淨係買一份12點前一定賣晒

點解要影埋入面

利伸：買咗

呢條友之前講野都叫有d point
依句真係on9
咩叫律師需要大d
講緊被捕人士嘅法律開支呀
打官司唔洗錢呀?

兩間7-11都無晒

但每1人買1份 同1人買十份
咁前者仲可以比唔同人買到
Btw 上網已經見人放個月曆

佢實屌返我
手足連監都唔坐
搞咩革命

我9蚊咋喎

唔多覺，已返歸，屌

行左4間先見到

仆街晏咗起身樓下冇晒蘋果

歡迎大家pm 佢問價 （問佢老母價）

隻喵好搞笑

得商報9蚊

咁都要炒 正pk

無晒

賺得十蚊
都要炒
仲要哂時間交收

賣撫哂買唔到🤬

賣撚哂呀！！！

貓貓

今朝6點落樓下買咗

日本人都搶到

好靚

啱啱買完個疑似廢老7仔收銀態度好撚差

可能係藍絲賤種

正宗派報紙

Btw見到九月pepe就即刻冇興趣買

多謝你，我都係收皮算

坑口行咗10間都冇

拎去老人院派。
一份傳閱十人，十份傳閱100人

報告，灣仔大有對面特賣埸隔離七仔仲有
P. S行左五間

行遠d la
我喺灣仔行咗五間終於見到

買左啦

偏僻啲細間啲嘅七仔仲有

買唔到屌

將軍澳巴打係難買啲
利申我都買唔到

月歷係書嘅方式？整好少少啦

睇完先想買喎，你係唔係同正常人唔同都好少一個人搶

試下去明德睇下仲有無

銀座OK有大量
天水圍既手足可以買

成本考量理解嘅
佢地都未必敢將個價推得太高

Yes
你估印嘢平

隻眼好藍

明德冇
最後去富寧仲有幾份

無錢啦，你估以前咩

依家真係搞手為求打過和，大家開開心心

仲有？ 日曆、

block柒你個仆街

元朗串王出面間OK最後一份買左

天水圍行左兩間都冇呀

DIY la

樓下報紙檔都賣哂
好彩一早去買

恭喜晒

尖沙咀中間道賣晒

唔洗搵，天耀天慈天盛樂湖西鐵站全部行晒，都無

唔買就笨喇

好幾間7仔都賣晒，好彩報紙檔仲有得賣

起你底就知你咩料啦放負撚
開一堆放負Post
我都block柒你條仆街呀
我擺明曲串上面話唔買條撚屌

ching真係好，咁你一世都唔洗買野

見到即刻跑過去，佢話留曬俾人

買到剩番一本比我買埋

我都驚買唔到6點彈起身去買，買到再睡

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

買左 仲有好多快d買哂佢

已買一份

快d同我買晒佢

我都係買一份，知道好多人都想買，你哋唔好咁自私啦

飛機日報

再印囉
好似上次咁

希望蘋果會加印啦！

20蚊。。 條友時間係咪咁唔值錢

去咗幾間七仔OK都冇晒啦

平時又唔見咁多人買

有野送先搶住買

入小小天頌同天澤呢

日日都買毒果，紙版傳媒靠佢頂住 !

未出街，唔知一陣仲有無 ？

買唔到

我屌你老母個臭閪

我一早買左20本 而家放$150一本 有意留tg

冇喇

買咗兩份

報紙檔得最後兩份 好好彩
7仔斬無哂貨

你好撚仆街 扮哂野買報紙 係度偷放J圖
貓圖呀屌！！！！ 放多啲你隻貓呀！！！

好靚嘅雙色布偶貓！
幫推！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

今日仲有？

十一月呢？
喺邊度影？

笑左
和理非預左係呢D質素

睇相都已經濕哂啦

賣完 失望中

成個旺角都無得買

俾你地買晒啦

頌係床度準備落床

貓

透完令我更想買轉頭落去買

晨早買左

報檔仲有3 份
成功買到

幫朋友買 1人1份 無買多

我覺得有幾個原因嘅

1. 依家先由中立/港豬變黃 唔清楚香港政治發生咩事
2. 一直唔熟悉香港政治 或者根本容不下本土派作為第三個光譜
3. 打手

揀啲相唔夠靚

屌，行左好多間都賣哂

今日有集會啊 大家記得要去啊

屌咁快賣晒

熱門一個Po都冇

比你班仆街買撚灑 樓下冇撚灑

聽日仲有冇

屌，我e加先知，希望之後再出貨

屌你老母仲有人要買㗎

岩啊 唔可以只係送野先買
咁樣蘋果支持唔住既

啱啱做完gym就周圍去撲,行左幾間7仔同埋ok都賣曬,跟住我經過一間報紙檔,順便睇仲有冇,但係都係賣曬喇
點知個阿姐望咗我一眼就話「後生仔係咪想要嗰本月曆呀?我呢度仲有最後一本,哪計平你,三蚊畀你」嘩嗰一刻真係超感動

買嚟派街坊定攞去炒？
好心自律少少一人買一份

仆街喇你

屌 冇撚晒啦 你班仆街咁撚快手

仆街買咁多 自律啲喇 我灣仔行咗好多間都無

綱定網

啲相係靚
但以月曆設計嚟講
佢真係好唔實用

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

買咗5份。

其實我覺得呢本嘢我都唔會真係會用,紀念性質居多,我先唔忍心畫花曬咁靚嘅嘢

睇到九月就唔開胃

隻貓都幾靚

我太遲，行咗好多間便利店都話賣哂

精美好主觀，人地鍾意咪買囉係咪諗唔到野講啦

強烈要求加印

算啦，條友痴左線，大家唔洗理佢

想買埋你隻貓

所以我寧願佢好似上次咁出特刊
更具資訊性

買唔到了

無晒了

血債票償

可以加塊紙皮令個月曆企身啲

藍絲會出錢出力？

十點幾落去，已經無哂！

Ocean eyes

有報紙嗎？

已買有冇人知可以點樣將個月曆變做座枱/掛牆

買啊

整嚟睇下先

買唔到強烈要求肥佬黎加印

無 lu ...屋邨各大小報檔柒仔ok 都無
等再出...

已買 推

邊到買到？

大家可唔可以整合下下邊到無得買 大家唔使晒時間去
我講先

pushh

邊度買架

推加印

彩虹牛池灣街市地下間報紙檔有得淨係買份日曆兩蚊份個伯伯勁好人叫我地買多啲

你唔講，仲以為人哋用咗你啲錢嚟買
人哋點用10蚊駛鳩你批准
仲惡過共產黨

屌仆街無撚哂...

買唔到啊

仲有？

我都係眼瞓到呢

加印啦

留返啲比人買好喎

等加印

早起的鳥兒有蘋果買

係布偶貓

係布偶貓
利申：屋企有隻

岩岩起身... 仲有無

買唔L到呀....DLLM

懷疑分化L

加印丫

走咗好耐啦😂但我頭先仲見到有一疊

要你老母臭閪人啊行咗兩個藍區一份都買唔到啊屌你

行勻附近四五個block，終於見到三份，買咗兩份，留一份畀有緣人。🤟🏻

人咩血饅頭？？而家蘋果仲蝕緊錢

樓下兩間7仔都無加印啊

買唔到呀
可唔可以叫蘋果加印或者畀班區議員派

9月張相 幾時影

12.8遊行

其實蘋果不如快d整份反送中特刊
我諗買20蚊份 賣20萬份應該都唔成問題

凌晨4點已買

Tui

成日要人要人
有人一次買十幾份，根本你浪費緊報紙
可唔可以唔好咁懶係熱心？
我頭先都搵緊，行過聽到有人認叻咁買曬報檔d蘋果日報，其實係咩心態？你買黎炒？

Jimmy Lai, Apple Dayly still needs our support

派掛

買唔到 好撚想要

我住深藍區都賣囇真係冇野好講，留名等加印

幾時加印

買左

老實，除左相靚

其實好求其

買完廢老話睇壞人應該點駁

一早冇晒啦

返中大之戰原來差不多兩個月前 當中置身其中 諗返時間真係過得好快

行左三個地鐵站距離所有7仔ok都無，求加印

留意
蘋果揀的相
避開了最有美感和動感的
佔領立法會
中大
理大
TG
水炮車
RB
火魔法
或任何衝突場面。
你知道為什麼嗎?

幾錢隻
見Taylor swift 同 Lisa 都有

今日行過報紙檔 啲老細都直接話無曬架啦
應該會加印

去左幾間都買唔到

慈雲山仲有報紙檔有

+1

Block

屌你全家女性堆臭爛西 你D仆街將人血再炒賣 你全家都不得安寧死於非命

扑你老母啦低能仔

行左10間冇哂

賣晒！

要睇落開心嘅 唔係傷心嘅畫面

有冇人知邊度？

貴貓黎
呢d貓$10000-$20000
利申：我個隻萬4

why dun 領養有好多小生命等緊新主人

我老母買
我話唔到事

係得戴pepe頭盔個張反感，其他ok

觀塘，牛頭角仲有冇？